Netflix 問題

呢幾日用手機睇nf好濛 用電腦同電視睇就乜事都冇 打去問又幫唔到手 有冇師兄有同樣問題 點解決

試哂所有野都冇用

我都係。。

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

用咩寬頻

你用iPhone?

和記 但唔關事 因為youtube嗰啲乜都上到 好清

我都係。。。

係

我都去nf nf叫我打去寬頻 寬頻叫我打去apple apple再叫我打翻去nf

但照計唔會關和記事 因為其他都好快

點解唔關呀
google network 同 Netflix 唔同

PCCW一切正常

咁我打去和記應該點問 佢係咁話唔關事

有呢個先清啲 其他好濛

手機收wifi 可能差d
畢竟Netflix畫質高低取決於網速

係其他po都留意到有人同我一樣情況 都係呢幾日開始 dklm都唔知點搞

冇事了 暫時